中國確診統計數字又有新玩法-- 監獄系統

等睇監獄感染人數多個全國